咁既理由都可以Dq朱凱迪比著你又會用咩手段dq過去任何一個議員同理由

張超雄 賣港 導致被人利用引入大量假難民